Vango停售蘋果日報

Vango=華潤

正常

呢間野都唔知咩黎
柒下柒下咁
無咩幫襯

呢間嘢未幫襯過

華潤

原來間野係華潤
我一直以為係東南亞嘅7仔

呢個可能只係開始, 之後中共就會對7仔OK那些集團施壓啦

無錯

想知Vango 執淨幾多間

全港有幾多分店

下一步就7-11

不過隨時蘋果唔出紙可能成本仲低

唔係呀而家先知

邊忽似7仔

正常 中資唔幫襯

咪撚幫襯！杯葛！

香港人停買VANGO

諗唔到自己附近邊度有呢間野

呢間野啱啱開果陣 賣好多肥佬黎自傳,
我一開始仲以為 肥佬黎開

咁咪好囉 幫下D小店仲好